好Zone分享: 恆生指數 HSI 2

傾住先，塵巴開番就唔好用。

巴打有錢賺，唔好理夾唔夾

夠定，就等船到站就走

一係take 少少profit，個心就會穩好多，剩低大部分等船行到目的地先走

嗚謝F同V巴

突然好想short Dow

咩事又升100點

唔見左塵巴好無安全感